# Avivi code examples: example 7 - MSSQL 2008 to Highload

У файлі міститься клас який завантажує залишки із бази MSSQL 2008 у хайлоад, скрипт працює покроково, обробляє по 500 елементів за раз. Працює на кроні